[浩園]林鄭買咗幾多副棺材俾醫護?

你估佢坐喺office訂咗幾多副棺木俾前線醫護人員?
訂咗幾多個銅像準備造做形?